柒婆派錢掩口費，我又一蚊都攞唔到，你攞唔攞到？

連駿洋苑都有6000蚊，食肆旅行社有8皮野，我屌你柒婆老母咩

痴撚線，垃圾港共

4000攞到啦

777 : 如果唔係有暴徒燒左暉明邨，政府係唔需要用已分配的駿洋苑，咁就唔需要拎錢去補貼

柒婆係藍屍，藍屍都係垃圾，佢講野同藍屍係無分別

4000乜黎？

你up乜鳩

唔好話錢，口罩都冇個，毛都冇條
得商家同大部分支那新香港人係肯定受惠

補貼水電總好過分階層派啦

有百幾萬口罩俾社福機構
但唔係老弱殘乜都無

又係輸送利益比商家同新港蝗，屌

無，口罩都無。

你去問柒婆啦，佢又派幾十億

依家叫香港獨立，唯一出路 遲唔遲

柒婆係你手足。

希望卡達非被虐殺發生喺與民為敵嘅死臭西身上

係你老闆囉

其實派錢比旅行社好明顯係派比做開蝗團黎香港果d旅行社，可以借今次事件利益輸送

記者識唔識問問題...

受影響行業拎左舊錢...但同時佢又不停要求員工放無薪假...
咁算唔算食兩家茶禮

啱呀，廢老先係你手足。

咁藍屍廢老係係手足啦

旅行社8皮
食肆廿皮
做生意穩賺咩 蝕少少就有政府補底

咁柒婆可以答混唔會干涉私人公司內部事務

好明顯係利益輸送啦

不嬲冇政府錢攞先係香港人嘅象徵
你幾時見過正正常常有份工嘅香港人有錢攞

我次次都攞唔到，但d綜緩撚就次次有份

支共

冇

我都係好撚嬲
學生資助都唔知又派錢做乜9
拎綜援同學資個班真係有錢過我

年輕就是罪

終於攞到

咁又點 嬲完都係一鳩樣照派

學生資助都有？
俾佢地jm9?
唔使番學 車費生活費都用少左啦
屌 派錢又派得鳩

1蚊都冇啊 我屌佢老母！

班綜授撚又唔洗返工，佢地已經成日留係屋企，做乜鳩又比錢呢班人？

稅就有份交 福利就咩都無

錢照攞 人照炒

派d唔派，又係分化港豬大法

未拎過同買過口罩同未收過錢

柒婆暫時塞住商户把口，暫時少咁d壓力

次次都係咁，港共正仆街

次次派親都可以沒

咁咪要補貼 暉明附近D住戶Lo

林鄭真係年年第一？個腦裝屎個窩

跟住黃店list嚟唔派

學資派$1000
真係唔明派比佢地做乜9
應派佢又唔派

係利益傳送啦，尤其班旅行社做開蝗圍果班

仆街我一條毛都冇，就嚟又要交稅 ！

I knew that feel

冚家產正苦

全民派係常識

係零呀

口罩都無個呀

學生2500。。。都未收到

一蚊都冇

反未

做乜鳩要同窮撚派錢，派左就唔驚病毒？

已經係咁放無薪假，收入少一半。佢老母我又一蚊都攞唔到

飯都無得開，走去幫旅行社

攞綜授啦不如

又無我份

邊有咁快

張稅單就仲係枱面
好唔想交

我是0,根本係益晒D商家.

以後叫林鄭做號碼：77741

777票，41萬月薪

一蚊都攞唔到，大學生再次受歧視😩

都話柒婆要輸送利益比果班搞開蝗團的奶共旅行社，今次可以擺明送錢比呢班藍屍

零售業有8萬
屋企人做批發唔知有冇

益老闆，夥計無薪假照放

咪就係on9 賺果陣又唔見佢交多啲稅

一向係利益輸送比藍屍

有冇低收入家庭既準則可以參考下

no stake in society

柒婆擺明玩鳩大學生同黃絲啦

希望你地攞到啦

旅遊巴司機係團無收入就無入，開埋呃旅行團手信用品店嘅大老闆就有得收8皮

屌佢啦，唔奶佢就唔係持份者

睇有線
啲商家佬仲話廿萬唔撚夠
屌你老母

打工仔點會有
2等公民
利申3等公民 衰多樣年輕

lag左機？

比撚埋航空業，物流業， 交通呀嘛～ 究撚竟佢係點撚樣定邊範要幫邊範唔撚幫呢？點解我交稅要比佢派？ 點撚解？

我一蚊都無

佢做過詳細分析架啦，邊d主要奶共藍屍就派比邊個

應該係鋪排緊功能組別啲票

屌啦而家攞撚咗成間屋，俾$6000我夠咩用？

保王黨又可以話成功爭取

柒婆唔死都冇用，派錢都衰格過人，只益吸血權貴同寄生懶蟲。
夾心階層永遠被忽視，福利又冇，特權又冇，得個做字。

緊係唔夠，送多兩層樓連車位就差唔多

唔系有保險咩？

我都比黑警打到入廠，如果唔系777要立逃犯條例，我系唔會比黑警打的。

港共一向係咁唔係第一日發生

點詳呀？ 佢又唔撚講。 得建築，物管，食肆，旅行社有藍店？ 其他無？ 我覺得唔撚係藍/黃問題， 喺點解要幫呢類型嘅企業。 呢頭成撚日講自由市場，果頭就揀黎派。 真喺難聽過咩呀， dklm.
人地澳門尋日講完預會做d 咩， 今日就拖行馬出黎講點派糖， 要學人都學得好d 呀dllm, 抄呀都抄得難睇過人。

邊度講零售有8萬，見唔到嘅

派果幾千蚊衰過做白金去晒新移民戶口
土生土長慘過做乞兒福利永遠唔到手

終於有人get到

因為佢派$5000,我要將啲口罩加價10倍有$250買到$2500一盒

食肆旅行社就一定藍多啦，綜授撚廢老就一定藍多啦，唔通派比大學生同醫戶咩？

新港蝗永遠係大贏家，真香港人都被港共玩殘啦

上次派果4000？ 派撚左成年先到手？
完全唔知乜事因爲都無份

我意思係唔好做得咁難睇， 你預撚咗250 億， 又關愛又抗疫基金， 呢250 億都要派得咁難睇。

一仙都冇

一蚊都無，
DKLM ！

你估今次派幾耐

柒婆就係要咁做，擺明亂鳩咁黎益商家同藍屍垃圾，你可以點？
佢係都唔會全民派錢架啦死心啦

派比商家應該好快

人地派錢都揀嚟派

一向港共柒婆作風，一點不意外

我都拎唔到

唔想吹奏澳門，但學人派掩口費唔該試下參考人地點掩，只要係永久居民不問年齡就算bb都每年有一皮呀

攞柒到

一早封關唔會咁大疫情 仆街又用後生既錢埋單比藍屍

食肆旅行社有錢攞唔通又落到員工袋咩
咪拎晒去找街數
要放無薪要裁員都唔會變

6000蚊咪一樣冇口罩
死撚咗做帛金都嫌少

Push

所以馬交無人屌政府囉，柒婆政府真係垃圾不如

老母係港英時期黎嘅新移民，一元都冇。
六月起上過幾次街，而家屌緊林鄭。

派錢就可以打抵病毒架啦，柒婆政府可以弱智成咁

港英時期已經唔算新移民啦

港英已經黎左唔算係新移民啦

屌你老母，6000蚊都唔夠補償我嘅損失。

掩佢個臭閪都唔夠

屌

$4000 冇
$2500冇
屌no stake in the society

垃圾，香港獨立好過

無是正常，柒婆睇中我地係佢仇人。

今日香港第一個零售界別”企業”工會，H&M香港員工工會正式成立！

鄭月娥正人渣

人渣都不如

they are no stake in the society

乜撚都冇呀屌你老母

派5000比低收入人士目的係乜？

其實點分，咁97到05個啲深黃又算唔算新移民

你肯定得一年？
我hd 聽佢話派
Degree 畢業先收到D錢

黎香港攞左新份證食盡香港福利又攞綜授攞公屋，然後又經常死番大陸重要屌香港人成日搞事唔愛国，你話呢d係咪新港蝗？

收到咪好囉，我完全無資格攞

你有退稅 咪一樣

呢批擺明係靠雙非孽種做搬家螞蟻
將香港既錢，偷比深圳狗

無， 有就唔洗屌啦

你知唔知有大量呢種仆街蝗架，呢班垃圾咪新港蝗囉

派錢有撚用咩？

開藥房做零售，只係賣清潔消毒物品，未計黑心價賣口罩都賺到豬頭咁，但係有份

對藍屍狗好有用，有錢派你叫藍屍狗食屎都得

每次派學童都咁爽手
因為深圳係北京控制南方既基地
拎到呢2500既雙非一定係深圳個批
雙非父母冇香港身分證，只係隻孽種有
所以佢法理上要用學童名義做計法
終極目的，係要將香港人既錢
透過雙非，陰乾去深圳

唔怪得次次都派學童但大學生就次次無啦

我都想睇叫藍屍狗食屎

點解唔全香港派
又歧視d低收入

港共叫先會囉

擺明係利益輸送比蝗同商家佬啦

為咗功能組別選舉

我直頭懷疑係深圳市長(或市委) 有操縱港共傀儡既權力
條橋直頭係深圳度出黎

佢用緊IE

柒婆重衰撚過奴才，佢依家係等緊上面叫佢走，佢好想走但無得走

但佢派錢真係WIN...
我地就輸....

係，得益者實話好

果$5000點先拎到

低收入人士

咩派錢？

加埋兩個小朋友可以攞八萬七千

利申，有間舖仔賣電話， 屬於零售範疇，每一個舖商業登記可以有八萬蚊

而家個正苦效率咁慢，餓死都未攞到

罷稅囉 ON9 唔撚明做乜個個唔認受性個政權 都走去交稅做乜9 係未弱智

“政府須先行釐清零售行業範圍”
有朋友做影印唔知有冇

做買口罩清潔用品咪好撚肥又有政府8皮野派

估計旅遊業唔洗審查人人有份，但銷售業我有極大保留，唔係要 MPF 就要有稅單，相信獨資店鋪都好難有份 !

旅遊業好多做蝗團藍屍奶共集中營，港共想盡辦法利益輸送比佢地啦

Cls，低收入家庭嘅定義低到喊

4人家庭攞8皮真係痴撚線，咁真係可以掩好多人把口

分化你，帶光環+收買人心，
搵班物管，清潔工，保安，大廈法團，藍絲，廢佬，新香港人，
鬥鳩你班民選區議員，區議會，等佢哋做野事倍功半